{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024007",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/23600",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천 HOTEL OST"
    },
    "text": "宿泊施設は春川に位置しており、計30室の客室を保有しています。最寄りの駅には京春線春川駅があります。案内支援言語は韓国語で提供されます。客室は様々なオーダーメイド型で提供されており、快適な一般室、実用的なツインベルーム、トリプル家族ルーム、暖かいオンドル客室、ヘルスチェア客室など様々なオプションがあります。客室は全部Wi-Fiを無料で使用でき、スマートテレビでネットフリックスとユーチューブを視聴することができます。払い戻しポリシーは、3日前には100%払い戻し、2日前には70%払い戻し、1日前には50%払い戻し、当日は払い戻しできません。宿泊施設では概ね満足のいくサービスを提供しており、清潔で必要な物品を十分に提供しています。価格に比べて良い位置とサービス、周辺の飲食店へのアクセスが良いため、利用に便利です。ただ駐車場が狭く、タオル掛けがないなど一部不便な点もあります。コスパの良い宿で、掃除状態は残念かもしれませんが、泊まるには適しています。宿は周辺の多くの観光地に近いので利用しやすいです。会員には特別割引価格が提供されますので、ぜひご利用ください。さらに、お客様のレビューは以下の通りです。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設はどこに位置していますか？",
            "answer": "この宿泊施設は春川に位置しています。"
        },
        {
            "question": "最寄りの駅は何ですか？",
            "answer": "最寄りの駅は京春線春川駅です。"
        },
        {
            "question": "どの言語で案内支援が提供されますか？",
            "answer": "案内支援言語は韓国語で提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室は何種類ありますか？",
            "answer": "客室は様々なオーダーメイド型で提供されており、快適な一般室、実用的なツインベルーム、トリプル家族ルーム、暖かいオンドル客室、ヘルスチェア客室など様々なオプションがあります。"
        },
        {
            "question": "客室では何が利用できますか？",
            "answer": "客室では全部Wi-Fiを無料で使用でき、スマートテレビでネットフリックスとユーチューブを視聴することができます。"
        },
        {
            "question": "払い戻しポリシーはどのようになっていますか？",
            "answer": "払い戻しポリシーは、3日前には100%払い戻し、2日前には70%払い戻し、1日前には50%払い戻し、当日は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のサービスや設備はどうですか？",
            "answer": "宿泊施設では概ね満足のいくサービスを提供しており、清潔で必要な物品を十分に提供しています。"
        },
        {
            "question": "利用に便利な点はありますか？",
            "answer": "価格に比べて良い位置とサービス、周辺の飲食店へのアクセスが良いため、利用に便利です。"
        },
        {
            "question": "不便な点はありますか？",
            "answer": "ただ駐車場が狭く、タオル掛けがないなど一部不便な点もあります。"
        },
        {
            "question": "この宿はコスパが良いですか？",
            "answer": "コスパの良い宿で、掃除状態は残念かもしれませんが、泊まるには適しています。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地へのアクセスは良いですか？",
            "answer": "宿は周辺の多くの観光地に近いので利用しやすいです。"
        },
        {
            "question": "会員には何か特典がありますか？",
            "answer": "会員には特別割引価格が提供されますので、ぜひご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他のお客様のレビューはどうですか？",
            "answer": "お客様のレビューは以下の通りです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 368,
        "QA": 504
    }
}